今日因為返工去唔到 冇得摸絲打手仔

有無絲打可以特登出嚟比我拖吓手

又白又滑嘅手仔真係

我 俾你摸下啦

死開啦死gay佬

行開唔該 你有冇去呀

邊個 唔係好記得佢lu

呃人 只係會拖手唔會翹手 翹手邊有咁長呀

未可得到的最愛同最愛係有分別 我最近搵到一個相見恨晚嘅人

我估你一定係落到去地鐵站但又唔敢插隊入去拖手

米扮

呃人！！！！

絲...

首先 佢一定唔會咁做 跟住，即使佢表白 佢都已經唔係當年嗰個佢 姐係已經唔係我愛果個人
但係如果佢想我幫佢埋單嘅我都會肯嘅...

你搞到人哋下次唔敢出嚟 喺度用個樣性騷擾人

咁你今晚仲打唔打飛機

我有 米屈 =,=

55 得啦你話點咪點

不過要睇下佢係咩年紀搵我 如果遲多十年嘅就

真

D女真係好正 由內靚到出外邊
你唔黎真可惜

唔好咁多FF啦
大部份都係拖呀婆、男人

利申
拖咗個呀叔
個髮際線搞到我好緊火
差小小射咗出黎

你有鳩唔想嘥時間響你度

我都唔想

無 成日屈gay

出現了

gay

人哋帶住個口罩喊緊你都見唔到?

我俾你摸下

55

唔同你講 返咗冇耐咋

睇唔出我係絲？

男我男

你係絲就同你講

睇唔出